# Primeiro trabalho de SOR1 (N1).
 Escrever um programa em Python para um cliente que conecta-se
 a um servidor (echo server) solicitando que seja executado um
 comando de linha de comando (ls, dir, ping, traceroute) no servidor.
 A resposta do servidor é exibida na tela do cliente.

